{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059707",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "곰바우횟집"
    },
    "text": "閑麗水道遊覧船船着場の近くに位置する刺身屋は、新鮮な魚と海産物でいっぱいの水槽を通って室内に入ると座敷スタイルに飾られたホールがあります。 ここではクロソイ、スズキ、メイタガレイなどの単品刺身や刺身の盛り合わせなど、さまざまな刺身メニューが楽しめます。 鷺梁里の近くにある鷺梁刺身タウンのゴンバウフェッチプは、新鮮な刺身の盛り合わせ、いわし包みご飯と刺身の和え物、ムルフェ、刺身丼など、様々な南海の特産品が味わえます。 また、香ばしい海の空気に鼻を出すことができる場所でもあります。 この刺身屋は慶尚南道南海郡雪川面鷺梁里439-40に位置しており、団体予約の電話注文も可能です。 営業時間は毎日09:00から21:00までで、年中無休です。 慶尚南道南海郡雪川面鷺梁里439-40にいらっしゃると広い駐車スペースが完備されているので、大型バスも駐車できます。 また、広い食事スペースが1階と2階にそれぞれ設けられており、団体予約も可能ですので、予めご連絡ください。 メニューとしては、いわし包みご飯スペシャル定食が15,000ウォン、刺身の盛り合わせが60,000ウォン、刺身の盛り合わせが80,000ウォン、刺身の盛り合わせが100,000ウォンで提供されます。 様々なメニューと新鮮な海産物を味わいたい場合は、ノリャンフェタウンのコムバウフェッチプをお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶尚南道南海郡雪川面鷺梁里439-40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋ではどのような刺身メニューが楽しめますか？",
            "answer": "クロソイ、スズキ、メイタガレイなどの単品刺身や刺身の盛り合わせなど、さまざまな刺身メニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋ではどのような特産品が味わえますか？",
            "answer": "鷺梁刺身タウンのゴンバウフェッチプでは、新鮮な刺身の盛り合わせ、いわし包みご飯と刺身の和え物、ムルフェ、刺身丼など、様々な南海の特産品が味わえます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋では団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約の電話注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、慶尚南道南海郡雪川面鷺梁里439-40にいらっしゃると広い駐車スペースが完備されているので、大型バスも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋には広い食事スペースがありますか？",
            "answer": "はい、広い食事スペースが1階と2階にそれぞれ設けられており、団体予約も可能ですので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋のメニューと価格はどのようなものですか？",
            "answer": "メニューとしては、いわし包みご飯スペシャル定食が15,000ウォン、刺身の盛り合わせが60,000ウォン、刺身の盛り合わせが80,000ウォン、刺身の盛り合わせが100,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "香ばしい海の空気に鼻を出すことができる場所で、水槽を通って室内に入ると座敷スタイルに飾られたホールがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 500
    }
}